好驚呀....又行雷

會唔會有鴉烏捉走我架

屯門 ？

住邊？
呢邊大西北都有

😏😏😏

話唔定鄰居嚟

驚自爆唔問

天水圍人表示都俾雷聲嚇醒

好似完咗行雷

我頭先先嘈到醒哂....想瞓都瞓唔番

好大聲 訓唔到

嚇撚到醒哂

好恐怖

本來就黎訓 你老母雷一雷 唔洗訓

錦田表示又大雨行雷又勁

見到d電閃完就好驚
唔知幾時先有聲

就好似睇恐怖片咁等d野彈出嚟嚇鬼你咁

我依家都訓唔番 但第朝仲要番9點

依家好似冇左聲啦 可能行完雷

有d人落住雨特別好瞓
葡萄

唉 應該得我咁弱智俾行雷影響

呢到都有好多弱智陪你

行雷接龍

行雷個雷呀

訓啦屌你

咁惡

屌好撚大聲好撚驚